dead body們幾時可以做埋班狗同律政司個份去證明法治未死呢

技術上下至搜證上至起訴全部都可以民間自己做
主控官本身都係同樣體制出黎既律師
必要時甚至可以jr拎披露令拎曬狗既證據同起訴律政司唔做野
既然理論上可行而dead body口口聲聲話法庭絕對會還一個公道
咁點解dead body唔肯自己去證明自己所講既野呢